銀行股必賺 2019

重搥出擊
2388
3988
11

穩陣加收息
齊齊發達

今年未會跌

3988行開啦

死左3分之2

現價覺得貴

巴打而家笑
一年後嘅今日巴打唔會笑得出

一拎完息就轉建行啦
邊有傻仔渣死一隻
建行跟住佢下個月派息呀

3988夠穩陣
絕對好過銀行做港元定存

939
11

939 都唔錯